雖然車仔輸波，但真心佩服夏薩特

全場已經唔知幾多次一個扭幾個帶生個波
比人重點招呼辣低無數次都繼續留係場上戰鬥
所有攻勢參唔多都係佢策劃同最後一傳
下半場50幾分鐘兩次憑自己走位突破越位製造兩個入球機會
無論球會定國家隊，每次大戰都一定會見到佢嘅身影
你問我邊個係世三，我會毫無疑問答你係夏神

ching sick ball

真係好撚勁，不得不佩服

第一次覺得係比隊友耽誤既人

美斯就算啦

宜家隊車路士配佢唔起

我係佢就下年轉會利物浦
起碼都叫做2019英超冠軍

雖然車仔輸波 但真心佩服希古恩

全場已經唔知幾多次一上腳就控甩個波
比人重點招呼辣低無數次都繼續渣流灘
所有攻勢參唔多都係佢腳下度斷
下半場50幾分鐘後備入替竟然無一次走位突破同無製造過一個入球機會
無論球會定國家隊，每次大戰都一定隱形
你問我邊個係世三，我會毫無疑問答你一定無希古恩份

我正係知沙拿入波

yes 9成攻勢同佢有關

希古恩果班應該將份糧比埋佢

睇住佢好似爆撚左Seed咁
仲要唔係一下半下 係連續幾個入得既攻勢都係佢做出黎

隱形人

雖然車仔輸波 但真心佩服沙利

全年已經唔知幾多次一下半場就脫腳失波
比對手重點佈陣針對無數次，都繼續係更衣室煲煙咩都唔做
所有比數差唔多都係佢手下變輸
上半場已經亂黎擺世三做假狗
無論車仔定拿玻利，每次大戰都一定無優勢
你問我邊個係仆街死全家，我會毫無疑問答你一定係沙利

真係世三

咁不如話係沙拿

話沙拿果班可唔可以睇下夏狗有咩隊友球球都要自己帶入去

咁勁都要踢車

咪玩
利申 利

係好勁
但仲係同13/14 so7 冇得比

有兩個傻系利狗負皮

可惜無論獎盃定入波助攻呢d數據從來都未接近過世三

唔係話沙拿勁過夏
不過隊友勁就唔可以做世3咩

安仔嗰球

如果佢踢皇巴有成堆高一班嘅隊友同佢造波佢d數據一定有真世三水平
睇見佢十場有八場都係成個前場自己一個打曬我做車迷真係覺得佢慘
難得做到機會又比莫拉達西瓜呢d射走曬
馬達哥斯達法比kdb呢d叫做夾到嘅又走曬
淨返d唔撚掂嘅人
到而家先話去皇馬佢對垃圾車都真係叫咁上下

世一沙拿
世二文尼
佢勉強都有世三嘅

50幾分鐘，

咪就係好撚勁左10分鐘

之後隱返形

呢個就係 Hazard 嘅級數同能力所在
好多領隊，例如 Sarri ， 唔知道好多嘢都會牽一髮而動全身
呢場擺佢喺九號位，中場控制唔夠對手嚟時，咁就浪費咗佢
喺比賽後段擺返佢打攻擊中場之後
隊波即刻有返似樣嘅攻勢同威脅
好多時，結果冇反映出嚟，就以為好多細節位唔重要
但其實錦標嘅勝負之分，往往就係喺呢啲細節位身上
再退幾步講
如果車路士肯擺 Kante 落返六號位
呢場波車路士嘅中場可能就唔會比利物浦咁容易就完全控制晒咁滯
咁成個結果可能就會改寫都未定

其實雷斯一球湯穿晒比到Willian果球都好靚

然後有班傻仔話美斯屈鳩佢廢

你自己都話沙拿勁唔過夏
咁仲講乜春姐
唔通夏神係世二 沙拿係世三咩

證明你唔識波 冇睇波
夏神盤扭數據係世界第一
美斯/尼馬過人成功率都比唔上佢
夏神少入波助攻最大原因係佢太慷慨
兩個人平排對GK佢100%會傳比人
但車班球員咁廢 都唔知浪費左佢幾多關鍵傳送
夏神心理質素又係出名好 12碼睇住黎食 唔似得佐真奴/巴神咁個gk唔郁就會炒
夏神黎講個gk郁同唔郁都會入 郁咗就攞第二邊 唔郁就大大力ban死角 要係咁短時間諗到咁多野真係唔簡單

快手賣走世三 遲下build around 舒服仔

呢句真，利加埋佢，一定跟本四大聯賽之首

咪又係輸

係勁，但世三點排都未到佢啦

佢係勁，但世三一定係尼馬

佢顯得咁獨同勁因為隊友廢姐
佢入波能力唔係真係咁勁
但盤扭勁撚過尼馬
一打一過硬你

尼馬就算啦

入球能力唔係世一世二個皮
但係整體能力有力爭世三
琴晚真心屈機爭d一己之力挽回劣勢
睇下去皇可唔可以更上一層樓定係好似bale咁迷失左

放心
Hazard高bale一班波

佢訪問話過kdb同佢同level
係咪謙虛

世三可以係車仔忍到咁多年真係好野

佢同簡迪carry全隊

問過包皮未
利申: 車迷

傷多過踢 仲好意思講

夏先認沙拿勁d

算鳩數啦

PSG岩岩先被炒1-5 法甲都唔知乜撚野聯賽黎

都3奪英超
聯賽足總杯攞哂
歐聯四強
唔好講到車欠咗佢咁

bale係熱狗最尾嗰季屌打hazard啦

其實今季一反常態 下季都走人
唔知點解今年仲咁搏命

岩 琴日果兩個機會比著尼馬已經入左

痴撚線啦利迷先最撚服佢鋪鋪比佢一個玩弄唔好下下入利迷數啦

又有新潮文

沉晚睇咗成場...夏薩特真心勁 唔係佢成場車應該都冇咩射門機會，韋利安幾次邊路都去到大禁區邊，但成隊車除咗夏神都無邊個跟得上，kante 又係慘，跑足全場到去到利既後半場又係冇咩人幫/接應...最慘係56分鐘後希古恩出場，對面連mark都唔洗mark佢，跑又跑唔郁，行行企企，上腳2吓就交返俾對面...車究竟要佢做乜9

忍條撚咩
玩野hea踢都試過幾次喇

世三真係輸隊友
世界盃俾lkk累死

靠LKK出線

好慘
好似成隊得佢一個踢波咁

車狗咪咁撚無恥想留住件咁既級數既球員啦
好撚仆街

定其實皇馬根本唔想買

斜恩條撚樣 根本高峰已過(雖然唔知幾時算係) 去中超美職養老算撚數啦

屁馬過到條後防唔跌先算啦

世界杯個時佢一條友頂成隊，跑足90分鐘無停過

點解淨係皇馬撬佢?
唔見巴塞巴黎拜仁祖記馬體
落場爭埋一份托高個價?

佢都無野欠車仔了
支持佢去皇馬追歐聯

數據未必會高好多
佢有D朗拿甸奴FEEL,鐘意玩波多過入波,領先1-2球就唔會再去盡,冇C朗美斯對入球果種慾望

兩個餐士食吾到就又dup返
btw似係搏埋呢幾場就安心走果種feel

Mane 都有嘅入波，師兄有認知障礙定睇錯第錯場

睇錯第場

希古恩件垃圾不堪入目

你真係9up架喎 佢有邊年盤扭成功率係世界第一？

我以前唔鐘意佢
但琴晚心服口服
每次掂波都好有威脅, 踢波好好睇
如果唔係雲迪克今季爆seed, 我唸未必守到clean sheet
有d 可惜下季無左個咁好嘅對手

認你老母臭
而家講緊世三
文尼有比人話過世三？

即係你覺得沙拿係世三？

你自己問下國際足協囉
傻鳩

我不嬲都話佢勁，留係車仔係浪費，所以下季車仔極其量只屬中游，一代王朝正式收皮！

自己問下？ 官網有無寫？

邊撚個世三呀柒頭

自己search下金球奬三甲囉傻鳩
你燒野比老母都係自己燒啦
唔係人地幫你燒埋咩

今年三甲就世三既 咁美斯係咩？

冇人話美斯都唔係
但條傻鳩串我 話文尼都有入波
咁我咪同佢講而家比較世三
佢又問返我點解沙拿係世三
屌你老母你唔識追post定讀寫障礙啊

其實冇講錯到
夏神其他場次
好常見一個現象係堵塞中路
唔肯拉邊拉鬆啲位

事實陳述都要比人話唔識波冇睇波 痴撚線

咁即係話你都覺得金球獎3甲唔係唔等於世一世三世三啦?
呢個POST本身根本純粹係樓主欣賞Hazard, #1-7都無人比較邊個係真係所謂世三
係你自己衝出來話咩淨係睇到沙拿入波
乜原來呢句意思叫做比較邊個係世三呀?
睇來有讀寫障礙果個係你

你up乜春呀你老母
金球獎三甲唔係世一二三咁係乜撚野?
你老母三個客咩唔通

我服撚左沙利就真 學人打無鋒
有基奧特唔出

人地攞過兩屆英超同歐霸？，轉去猁記攞英超挑戰盃？

明明豬佬最鐘意配合 唔明要希古恩做咩

講真，唔係佐仔逗住中場，佢唔會咁SHARP

豬腦曬咗

去西甲啦
英超證明左自己仲去利浪費時間咩....

利申:車迷

因為佢一直追住皇馬條撚黎含

就上年

今年都高過晒佢地兩個

西甲都開始收皮啦
你睇下我地利物浦先啦
開始變番做超級班霸
今年拎埋歐聯英超正式稱帝
5連英超冇難度

美斯都係，踢疤成日企係中間阻撚住地球轉

夏神減番個肚腩仔仲fit

ok 我錯
原來上年成功率咁高 雖然次數少過美斯尼馬 但咁計真係有世三實力